［打手］幾個月前買左Sofina枝土台美容液

本身我嘴既周圍係成日爛 下巴勁多暗瘡
嘴脣有一排又係咁生唇瘡
用靚啲既牌子洗面 落妝 用鎮靜作用既toner敷都無用
嗰排真係覺得自己好撚樣衰
啲瘡用遮瑕都遮唔住 好快甩
跟著係Sofina買base嗰陣諗住試下枝肌底精華
開頭用無咩感覺 但耐左開始發現我明明每日都3-4點先訓
有時係攰到帶妝訓著左 再半夜起身洗
我塊面居然少左粒粒 嘴周都無再爛 唇瘡係就黎發嗰陣就自己消左
我呢個垃圾作息 又瘋狂飲凍野 吹冷氣 夜訓 亂食野
就算有暗瘡都三兩日就消
我早幾個月明明唔係咁
我懷疑緊係咪呢枝野有用

到底真係佢啲乜柒納米科技有用
定佢落啲左好勁既化學野乸到我皮膚短暫地好 但一唔用佢就會爛面？

利申 唔敢停用

推

推 有冇人都有用

lm

我都想知係咪咪暗黑野
我用左一個月
本身爛面勁多暗瘡 同印
用完無唒好神奇
有停用過三四日但都無差到

唔覺有特別好

Wtf 停用3、4日可能太少
呢枝野仲要唔出名 身邊無朋友有用

係咪我地唔識睇 可能真係佢啲新科技把炮啦

sofina咁撚貴
梗係得啦大佬

咁勁
好想試下

哇lm

比起其他牌子
$4xx一枝我用左半年都未用曬 唔貴啦

建議絲打睇定啲先 我真心為佢既效果淆左底
好似吸毒咁

真係好撚好用 夠潤又易推
反而一set嗰枝化妝水冇乜特別

呢支係當普通精華素用定點 同埋做過咩黎先會攰到唔落妝就訓覺

佢話自己係精華 但我當佢肌底液咁用 我會洗完面 搽左佢先再搽toner 同另一枝精華

人生好攰嫁 攤攤下就訓著

佢支base都正

絲打咁攰，建議你買包落妝紙巾
有時我懶都係用紙巾抹下就算
唔落妝就係接受唔到

絲打係咩膚質
聽完你咁講好吸引 係sofina專櫃買？
但我係混合偏油唔知岩唔岩

嗰啲抹完都要洗面 唔係會乸住
我會訓到一半起身洗

我T字位油 但眼底同面頰好乾 我都唔知
你估我真係打手咩
不過其實搽上面既野我一定會係專門店買
一定唔會去莎莎嗰啲水貨鋪 搽爛面

睇落應該係煙醯胺喇
利申 用左神仙水幾年，唔洗sell我

好啦 咁去專門店睇下先
但你明明標題寫住打手

鳩嗡下姐